呂志和評港劏房 「港人慢慢習慣200呎樓」

繼記者月薪有4萬之後，嘉華（173）主席呂志和又有金句放送！不過今次就貼地得多，直踩香港單位細，話去到外國見到人哋間屋後面有咁大塊草地，佢都深深感受到係幾咁唔公平。

佢仲話，香港樓價都幾高，而且單位細到不得了，得嗰200至300呎，同一個位置又要做廳又要做房，不過好彩香港人都開始慢慢習慣。講到香港人適應力咁強，華華聽到都唔知好嬲定好笑。

查實呂志和每次出場，大家都自不然追問樓價、單位大細嘅睇法，而佢上次就「中伏」顯得自己有點離地，竟然話記者每月人工有4至5萬，仲話「大家畀幾個月頭嘅人工」就夠畀首期。

唔知係咪「中伏」得太多，佢而家答問題都顯得有啲保守，好多都話「唔敢答」，問佢點睇海航啲啟德地，佢就話恒基地產（012）買咗而唔敢答；問佢點睇澳門會唔會有第7個賭牌，佢又話政策問題唔敢亂答。

不過佢金口一開似乎有舖癮，慢慢講到集團冇同海航接觸過，又話澳門「個個（賭場）起得咁靚咁好，有咩理由唔畀個牌人。」講到新世界（017）推首置盤，佢直頭自謙話自己係中型地產商，暫時做唔到。咦，好似愈講愈多喎。

食屎狗

垃圾

大把女既靚仔指住冇女既毒X講"好彩妳都慢慢習慣冇囡"。